# My_django_app-ci
**Комментарии к проекту**
Тут полный ахтунг..

Чего поменялось:
- Значение токена вынес в переменную $MY_TOKEN
- Для nginx сделал отдельный докерфайл, куда закинул и конфиг сразу.
- В этом gitlab-ci сделал 4 джобы: сборка приложухи, сборка nginx, зафейленная джоба и джоба для проверки фейла.
- Для передачи переменных джоба deploy и конструкция с curl и form.
- Для проверки фейла есть скрипт script.sh
- Для запуска джобы с докер-композом скрипт api.sh
- Лог сборки для приложения и nginx разный, каждый у своей джобы.


Тут полный ахтунг
Чего поменялось:
1. Значение токена вынес в переменную $MY_TOKEN
2. Для nginx сделал отдельный докерфайл, куда закинул и конфиг сразу.
3. В этом gitlab-ci сделал 4 джобы: сборка приложухи, сборка nginx, зафейленная джоба и джоба для проверки фейла.
4. Для передачи переменных джоба deploy и конструкция с curl и form.
5. Для проверки фейла есть скрипт script.sh
6. Для запуска джобы с докер-композом скрипт api.sh
7. Лог сборки для приложения и nginx разный, каждый у своей джобы.
 
Приложение запущено
IP-адрес приложения: http://34.134.205.245:8001/

